英國研究：不穿衣服會讓人感覺更快樂

想快樂似神仙？許多人都希望在生活中找到快樂，但想得到快樂其實有很多種方法。國外一項研究就發現，不穿衣服會讓人更快樂、並對自己的身體感到滿意。

綜合外媒報導，英國倫敦大學（University of London）針對850名英國人進行調查，發現那些花較多時間不穿衣服的人，比一般人更快樂、也對自己身體更加滿意。

此外，研究團隊更對英國舉辦的兩個天體營做進一步訪問，結果發現，參加天體營的人脫光衣服、穿上衣服的前後，在自信、生活滿意度上也都有顯著差異。研究員因此定論，裸體能讓人的心理變得更樂觀。

參與研究的維斯特博士（Dr Keon West）表示，多數人都對自身體態感到不滿，而這是導致人們不快樂的重要原因之一。研究雖發現裸體能讓人更快樂，但研究團隊仍不清楚，為何參加天體營能讓人變得開心。報導指出，有可能讓人們感覺開心的，其實是看到別人裸體，而非自己沒穿衣服。

英國研究keep到水準

冇錯

鬼唔知呀媽係女人

女生不穿衣服 使男人更快樂